諫山創 不離不棄支持區

你鍾意點畫係你既自由
其他讀者鍾唔鍾意既其他人既自由

無論如何都要多謝你呢10年既創作，辛苦哂

原來艾撚=諫山自己

= on9 仔

創哥果然將大家從巨人束縛中釋放出嚟

你老母趕deadline都唔撚洗咁hea呀嘛

故事都完撚咗散場仲支持啲乜

樓主都係想大家俾返啲尊重

利申唔會叫/冇叫過創哥做創狗